有冇人覺得大份肥佬真係特別黑人憎

如題 見親d大份肥佬都特別自大又自私
大份肥佬姐係肥貓果種身型，唔係bobby果種

死肥婆 無撚啦啦咩野黑人 用下你個鳩腦諗野啦